約翰遜將會在今晚發表向冷戰來最重要的外交政策宣言 抵御中國之餘卻又會與中國尋求正面的經濟與貿易關係

UK plans tighter security to allow trade with ‘biggest threat’ China
Johnson to announce most radical reassessment of Britain’s place in the world since Cold War

即日出定日落呀

好學唔學，學馮協基咁又傾又砌

佢仲發緊夢
邊有得咩都要晒

正午

會唔會ATNA

預左有人講 all talk no action，呢到列下英國做左乜：

1. 國安法兩個月內設立 LOTR 救生艇
2. 建立 BNO Visa 收留港人及流亡議員
3. 對中立場多次企硬
4. 同中共展開技術封鎖、阻擊中共滲透
5. 派航母戰鬥群到印太劍指香港
6. 增加戰術核彈頭應對中共威脅
7. 正要求加入美日印澳同盟對抗中共

又係你

《英國全球冷戰後外交最新定位》「一字記之曰：奶？」

英國首相Boris Johnson行將公布脫歐後，全球最新定位。泰晤士報及BBC搶先報道，披露英國將策略性地把軸心移向印度太平洋區域，反映該地區將會成為全球地緣政治的中心。BBC引述報告認為，英國將要在該段與印度、日本和澳洲結盟。泰晤士報引述政府消息來源披露，有關政策將有助在該區域建立抵御中國的屏障，但同時亦要與中國尋求正面的經濟與貿易關係。

泰晤士報引述報告表示，中國對英國的經濟安全，構成最大的國家層面上威脅，並對英國的繁榮和價值造成系統性挑戰。敏感的網站及科技必須要加強保安，以容許英國與日益強大的中國進行貿易。中國在軍事上的現代化，以及在大平洋區域與日俱增、堅定不移（assertiveness)的強硬態度，對英國的利益構成不斷上升的風險。雖然，英國會毫不猶豫地捍衛一直把持著的價值，並會增強重要基建的保安，但同時亦需要與中國尋求正面的經濟關係，包括要有更深入的貿易聯繫和更多中國投資。

該份百多頁的報告名為 “Global Britain in a Competitive Age”。英國首相今日將會公布有關國家安全、國防、發展及外交的綜合報告。該報告被形容為自冷戰以來，英國在全球定立上最激進的重新評估。首相亦將會宣布建立反恐控制中心。位於倫敦的反恐中心將會由反恐警察、情報機關以及法律專家組成。

泰晤士報分析指，與中國尋求貿易關係，勢必會引起保守黨內鷹派的反對，因為該派系的國會議會，基於中國對新疆小數族裔的處理手法，以及在香港實施《國安法》，而認為要打擊制裁中國。

雖然中國對英國構成威脅，但報告認為，全球列強勢力的性質和分怖正在改變，中國是處理全球面對的挑戰上，例如疫症防禦、生態保護和氣候改變等議題上的重要夥伴。「我們將會繼續尋求正面的經濟關係。」

中英關係近年因香港社會運動、《國安法》和BNO 問題，變得極為複雜，但是不是這樣就要如鷹派主張般去「割」？現在Boris Johnson 的政府定位是尋求正面經濟關係，就是不是「奶」？這是被夾在裂縫中的香港人，在這個非黑即白，一切思維都變得過渡簡單化的網絡世代，要像英國一樣重新反思、評估和定位的問題。

其實「自古以來」，由鴉片戰爭開始，中英關係從來都是在「割」與「奶」之間互動平衡。不過，當年的「割」是「割地不割地」；今日所談是「割蓆不割蓆」。當年的「奶」，是中國要打開貿易門戶讓英國「奶」盡好處，今日就換了是英國要考慮「奶共不奶共」。

Mr

Goodbye HK Hello Billy 呢條友係中共打手

日落國：可以幫支那含撚但係唔比肛交
我要拎貞節牌坊

世柒老是常出現

中支人 : 阿叔我嚇大嘅，你英國佬搞掂自己皇室國醜先

無計，要鎮住你隻幫中共放負既分化狗

反正唔順你黃世柒眼嘅就係五毛

咁多一個唔多

Goodbye HK Hello Billy 同中共同步放 BNO 同 LOTR 流料

BJ = Churchill

明明放流料同散播恐懼嘅就係你黃世柒

成班幫中共放流料既集體老屈就當事實
英國開 LOTR 比人走，就 9UP 一大堆廢話搞到 LOTR 無人用，咁賤既移民律師都有
賤種 Billy 幫中共放流料希望全家仆街死

我幫支共放負分化

認真
12港人LOTR單嘢係billy出先嘅

講緊樓主呀師兄

Sink it

世柒你都痴q線

入境寫到明唔用得電話，你仲要喧嘩圍個IO

根本俾人趕就抵死

有乜好撐果12條傻鳩

唔知你 up 乜9

又要馬兒好 又要馬兒不吃草

ok，睇錯
不過咁，始終覺得約翰遜行緊歐洲條路

你啲論點其實好好，唯獨係你成日唯我獨尊。好似Shirley咁，你睇左人地條片，覺得同你睇法唔同就走去攻擊人地收左錢

又傾又砌

有抗議比唔出聲好，有行動比齋抗議好，都要感謝！鼓勵！每日推進，必成全球反共浪潮

唔上唔落, 半硬半軟

美國其實都係咁上下
咩氣候變化呢D會合作
其他就繼續敵視咁

Shirley Yan 支持石鏡全都唔係收錢？
睇下 topick 同 hket 響 bno 乜立場先講啦
Shirley Yen 擺明中共打手

唔係啦，叫做好過歐洲冇咁奶

不過馮檢基路線兩頭唔到岸，注定失敗

你當班人覺得冇事冇幹做乜打仗

其實中共唔開放市場仲比都咩利益西方, 仲想投資入去比中共偷你技術啊?

好似英國本身咁，陰天

抵御中國之餘卻又會與中國尋求正面的經濟與貿易關係

魚與熊掌不可兼得

日已落

又想奶又想拎道德高地

傻鳩

tory放風，可以觀望下

英國政治玩法，人地賭緊，要響國會拎共識

武肺呢個教訓夠大未?
未嘅就繼續傾

學埋拜登啲衰嘢
又要抗共但又要同支共合作，咁抗乜撚嘢共

我做大 你做細 = 合作

麥卡錫主義

好多鬼佬都仲諗緊所謂"又傾又砌"
rmb繼續奶 然後人權牌繼續施壓
但首先強國無on9到依家個地步會白白俾錢你搵
二黎強國政經合一 錢根本黎自政治操作
我都想知你可以點柒
除非你個idea本身係9up

幾時開始出軍

即係投降啦

放流料仲要屈人，Billy 都幾賤格

你25鎊政要就真係放流料啦屌你老母

我全部都要？你當你係高手咩

仲話偶像係Churchill
葉公好龍嘅英文點寫話？

你係中共定 Billy D 網軍 Billy 放假料就無人理，martin 免費教人走就持續比人狙擊

求下你啦BB
我剩係外面磨唔會插入去

英式政治藝術從來都係ambiguity

中間超人？

「5. 派航母戰鬥群到印太劍指香港」

１．我劍你老母指呀屌你老母劍指，邊撚度鄉下？
２．聽講世柒明明話戰鬥群係會黎登陸香港救手足架喎

即係廢話

之前睇過英國嘅一啲關於外交評論認為成套反共政策書 欠缺左台灣係一個大漏洞 如果英國繼續忽視台英關係 反共好難成事

五眼聯盟裏面 台英關係係冷淡得莫名 台灣同其他歐陸國家關係反而仲密切 同英國嘅來往超表面 來來去去都圍繞着經貿

#65 分化狗，自己起底，見字勿回，感謝

世柒巴上晒電

弱智仔

又話偶像喺Churchill

約翰遜衰啲，因為佢係主動尋求合作

Billy 條契弟影響左英美軍事部署，如果 LOTR 冇被污名化，香港走既人夠多可能 1 月已經開左波打柒中共

呢招我都用過

其實好多國家都咁

日食

日出日落同一日

屌鳩基哥入臨立會

但自己接受委任

連登仔竟有女

同一個最鍾意武器化本國市場嘅地方做生意，同自殺有咩分別

仲諗住同Chi-na deal
已經收皮

24 hours

英國將會同中國簽逃犯引渡協議
以防止罪案在英國出現

死開啦tory

原來我block 鳩左世柒

日偏食

appeasement policy

sounds good doesn't work

真係想得美

我狙擊五毛同寫文論述 BNO 點解要走所以瘋狂比五毛同 PR 點名

派埋航母都唔夠，呢兩日講埋整核彈都唔夠？？

會唔會係武肺後遺症影響腦功能，
從而缺乏對是非黑白嘅認知能力？

咁口罩錢又交代未呀騙徒

never going to happen

世柒死穴

上年8月已經交代左，仲有一早出左篇給顧客的信

核平北京先叫 action

呢個post最好笑就係交加街38號認左自己就係黃世柒

Book埋同一間房之後話答應唔會搞你

係

我係鍾意ATNA, 吹咩?

樓上屈人既交加街係騙子黃世柒

你要被五毛了

人地問你幾時有貨就爆人資料，賤唔賤啲呀？

they were trump's instructions

點解世柒咁鍾意用街名？

條友搵容樂其你又唔講？支持五毛比人爆抵 9 死

邊忽有認

邊忽係 Trump instruct Trumpism 就係真既

英國想雙贏
*贏兩次

支持 英國人認真起上嚟係好恐怖

認左就要信？

算鳩數啦你

原來無否認就叫認

全球化有好多嘢要考慮。

彈出彈入

可能我真係睇唔透。
真係可以又合作又對抗？
定BJ講緊唔係合作，要係貿易上打9中共，拎最大利益？

你仲要兩度都認

笑鳩世柒因住佢話你係人血九大鬼

不過玩玩下成條屌到盡咁解

洗牙啦老鼠屎

人血九大鬼唔係你想入就入

食蕉啦你，Banana

WFC

佢啲19 blog、片睇嚟都晒自己時間

咁樣叫認

口屌身體合作

中國既雙贏係贏兩次
叫佢去問下肥彭

Lm

係黃世柒眼中,就算椰子因抗爭坐監都係支共派嚟分化嘅五毛嚟

我理閪得人地點，你收人錢交唔撚到貨仲要爆人私隱，你就係仆街，40歲人自己做錯野仲要賴人地，知唔知個醜字點撚寫？

喂咁撚得閒覆我,幾時答我點解椰子因抗爭坐監都俾黃世柒話係支共派嚟嘅五毛
答我啦屌你老母

你想知咪自己 email martin oei 問囉，椰子單野我點知點解

原來搵容樂其條賤種都得 你都幾低賤

人地個名真係叫 バナナ BANANA

三認

個英文標題明明寫"UK plans tighter security to allow trade with ‘biggest threat’ China"
咁咪即係"英國計劃因安全原因收緊同支那貿易"
點解樓主既標題同英文個標題相反

賤撚得過你咁無品，自己做錯野就賴人

屌啱啱食完飯想嘔

人血九大鬼係下亞手足原創，關 martin 乜事 同埋下亞手足寫得好清楚加入人血九大鬼既條件

樓主不嬲幫中共放負

同個爛佬鬥無賴

自己睇

裴倫德都講到明

魚與熊掌不可兼得

咪就係
天真咗咁多年，仲想繼續天真落去
表面上兩樣都要，實際上已經揀咗繼續助紂為虐

台灣隨時成為下一個犧牲品

你有無照鏡見到自己咁嘅樣好撚核突？

原來裴倫德都係放緊負？

世柒啲logic真係令人眼界大開

你個名

英國佬係島國 點會唔知島國群眾D仆街野
台灣佬由始至終都只係想係場危機裡面兩邊搵著數
跟本冇心反共
你日本仔都證明過自己有武德敢開波
再講條島鍊係美帝既 你英國佬要咩島鍊 計埋條數搵美帝同支那磨更符合英國利益

又要威、又要正面貿易
你玩條撚咩

你個老鼠屎朵仲響過你本名

We shall never surrender.

佢開左BNO visa
我都不多補充

國際關係我唔識

咁就要令西方世界認識同明白中共經濟邏輯同西方世界唔同。有時間就做研究，然後再lobbying西方各國。

用呢點說服西方世界：又傾又砌，嘗試對中共將政治同經濟分開處理係唔會work。

依家係香港人合力做遊說，然後進一步提供alternative，國際線就係要咁打。

all talk no action sounds good doesn't work
never going to happen

是撚但啦

個概念應該就係要話俾支那聽做生意唔係恩賜嚟，係對等嘅嘢

當年邱吉爾就鐵幕
今時今日嘅英國最多咪煙幕

即刻bc

整下棚牙先啦世柒

太陽彈出彈入

似日落.
做中國-英國特別行政區

仲要放大

咁不如你整個中共打手list出嚟比大家參考吓，反正都已經有個連登五毛list

你要做就要做最攞命果隻
你要抄佢地家,末收晒佢地係英國副身家佢地先會痛